［分隔兩地 ］鄧麗欣ig甜祝男友王子生日快樂 傅穎按like送祝福。。。

娛樂圈黑盒吉野妹 有冇餅碎不和關係圖

估唔到仲未散
記得當日係連登踢爆佢地
呢張正d

罪魁禍首

呢個，我當睇唔到

好sweet
麗欣同佢拍拖流露出嬌嗔少女情懷
拍拖就係想咁簡單

點解？

王子咁撚樣衰..

雖然無乜男人味，但唔會叫樣衰啩。。。

我仲未接受到，，我當佢還是單身

好似家姐細佬

永遠。。。也等不到欣。。。
完了吧

咁佢地又真係姊弟戀

跨年係台灣見佢演唱,真人其實幾靚仔韓仔FEEL
但好撚細路仔啵好似D廿零歲既細路,動作台姿都幾扮野,呢味唔係人人接受到
目測唔好係高

宜家佢幸福都鄧佢開心

好襯

佢好似得30歲，男人比較遲熟，佢個樣又生得後生，成個𡃁仔咁

係，拍拖可以無顧慮咁比全世界知係一件幸福嘅事

Sweet

麗欣開心就好，但我唔想知

佢D台風好撚扮野,韓風配上台灣果種油膩FEEL
真心唔明點解D女人會尖叫

我之前都接受唔到，但見佢咁幸福好戥佢開心

啲女buy，佢咪一直做，無壞嘅

好sweet

万刀甲而家單身定點

係，好羨慕
好期望有一日會見到麗欣同穎穎嘅自拍照

佢個形象係一直單身，但真實就唔知喇

Angela講兩句？

不了，唔想見到佢上報

茶水間KOL

真心覺得Stephy好勤力又叻女

王子對波都大過鄧麗欣

唔明點解輯相咁醜都照用

係，每個階段都有唔同嘅麗欣，不斷求進

有乜所謂

區文詩曾沾毒品變遲鈍

唱緊歌： 落力為你好...得不到分數

啲酸臭毒撚樣最鍾意話人哋樣衰

弘，求放過

匿喺鍵盤後面講野又唔使負責任嘅，但真係點都唔會話王子樣衰先

王子都樣衰

下面粉紅色嗰張我記得超柒樣衰

係，真係樣衰得令人震撼嗰種

我到而家都仲未接受到
我仲仍然停留係鬼鬼同王子呢pair

我諗更多人會停留係方力申同Stephy呢Pair

無留意台灣娛樂圈嘅野，所以我唔識

樓主借個位黎置頂可以嗎

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

係，最放唔低嘅唔係當事人，係觀眾

True不過stephy開心就好

真係家姐

係
得你依d連登仔係靚仔

王子咁靚仔
Stephy真係執到
其實佢真係襯唔起王子

死8婆

畀何家有錢女玩緊嘛，堂堂一個運動健將

鬼鬼王子係咪真係一齊過㗎

咁多年嚟一直係呢條八婆搬龍是非
先離間傅穎同Stephy
之後又爆Kary小產 又屈落楊愛瑾度
唔知同小方分手有冇份離間

唔係啩，stephy係大把男人嘅女神嚟喎

傳過一排，而家仲係咩？

之後又爆Kary小產 又屈落楊愛瑾度

呢個堅？

好撚似弱智

勿認真

王子係台灣數一數二暖男
不過真係估唔到兩個年紀有d距離都相處到

係連登唔少毒撚 除左自己 對其他人把呎係唔同的

連登仔眼中王子只係條柒頭 唔入流

身邊唔少毒撚77地朋友都話自己有7分
中上樣

嘻嘻

鬼鬼而家根本同個大媽無分別
難怪佢一直都紅唔起

佢自己夠多料爆啦，被包後就連港台個made in hk李志剛都唔做，畀人包起咗好幾年啦

唔明點解會係女神，可能男女眼光真係唔同，唔明點解佢冇波都咁受男人歡迎

請問。。。邊位咁抵得諗包佢。。。

大陸某富商（嗱，我講緊大話，唔好信我呀）

佢係gfable，外表順眼乖女夠甜，唔俗氣望落唔港女，大波濃妝妹係用嚟𥄫/性幻想，諗完即棄再J下一位，但gfable係會想佢做你女朋友，會幻想同佢拍拖好sweet嘅感覺。

王子食開姐姐
真係緣份黎

好似樣

王子上一任女朋友係邊個？

楊丞琳

之前拍咗十年都係地下情咁，宜家浮得上面緊係盡情咁哂恩愛啦，邊有女仔唔想哂
祝佢地可以開花結果

總之硬係覺得唔襯

李雞心咪又冇波 兒登狗吹到只應天上有咁款
無論係樣貌知名度機會定金錢阿雞心都唔係Stephy嗰皮啦

Ali踩親你條尾？
如果剩係講樣我覺得ali靚過stephy喎，仲要係中學時期已經好靚。

真心覺得飛魚王子 方力申 型好多。

游水快，條J又大

你覺得啫 係靚晨早有人講 唔洗到而家先吹奏 佢年紀仲要大過Stephy

不嬲都有人講喎，係以前喺有線未咁多人認識所以唔多講啫！年紀大又點？佢keep得好又靚咪得囉

拍拖最緊要係相處舒服, 性格夾
樣係點根本係其次(但當然唔好好似八兩金咁款啦)

雖然我唔覺佢係靚仔
不過佢應該都算係賣樣
肯公開其實都算唔錯

會咩? 個樣好似冇乜變呀?
定我冇留意?

點暖法
見stephy同佢拍拖之後如沐春風冧滋滋咁

但佢地好似冇真正公開過?

咁就兩年

鄧麗欣係咪同緊棒棒堂個王子一齊？

當日就係你踢爆佢地嘅戀情

睇返自己之前啲留言，話接受唔到，寧願佢同tb小牛一齊

siu4

冇公開
但係當時都影到去旅行 半夜返屋企 又陪睇醫生呢啲
都唔認
所以王子今次會肯公開真係跌眼鏡

楊丞琳話王子有guts嗰個訪問算默認過一次

好勁呀 巴打

比起佢之前 佢真係幸福好多
啲sweet漏撚晒出嚟

你又知j大

下我覺得ali勁好j
唔理佢私底下是咪臭西港女格
但佢係我少數覺得正既明星

王子似係鍾意姐姐type

由毒撚把口講出嚟 笑撚死

追蹤你注定一人
永遠做你那鐵粉
吉妹有宇宙跟弘
愛上你是狗緣份

下 李佳芯靚過stephy好多喎
不過係ali定stephy你都食唔到架啦 酸臭窮毒撚雞雞聲咁撚難聽 把口食撚左屎黎？就算佢係雞 都係一隻你屌唔到既雞啦 死毒撚
利申 兩個都鍾意

又唔係喎
差唔多樣喎

万刀甲條j一定大撚過呢個王子

嘩
咁都有人肯呀

大得個一年都冇都好意思拎出黎講縮撚返入你老母個閪度啦

右上2010仲新星

好似幾大

個時追個post追到...

窮得過你啲兒登公屋狗

大一秒都係大啦戇尻

才子狗

想含

我哋嘅下體大細差唔多，會影響游水速度，方力申游水咁快，都因為下體大。

你search 以前一單新聞

救生員：方力申游水快因為...

【本報訊】救生員涉嫌扮成游泳教練，在公眾泳池更衣室的淋浴格，向一名 14歲少年聲稱游泳速度與陽具大小成正比，強調「方力申（有「香港飛魚」之稱）游得快，係因為佢下體大」，然後把玩少年陽具兩分鐘。救生員否認一項非禮罪，昨在九龍城裁判法院受審。

佢唔係有條鬼佬男友?

真係好撚似拖撚住條TB咁
日本男星都會修吓眉、去吓美容院
但都無王子咁撚乸

方力申游水快
因為佢下體大

呢句野笑左十幾年

Long d？ 祝佢哋白頭到老

我都兩個都鍾意
樣順眼舒服 性格又好

佢係鍾意姐姐type
細個睇棒棒堂佢話鍾意梁詠琪同許諱倫
佢應該鍾意文青靚女姐姐風

邊個盲人包佢

一定唔係單身
現任姓陳 個名單字

瀅
靜
蕾

唔知2個幾時再唱番歌

那日能飛

點解好似無見過stephy 同万刀甲d 私人sweet相

佢本人性格係咁㗎嘛
唔係你估佢點解叫王子
好似漫畫個d油膩感先啱佢㗎嘛

爽

好多
最後一套電影紀念日poster全部都係私人相黎

陳葦

想知佢地點樣離開明明好襯
有傳紀念日係導火線
知道大家問題...

唔評論王子點啦，但万刀甲份人咁煩膠小氣

咁都好過明明唔夾但格硬結婚嘅 單親家庭長大

條女真係好撚靚

真係羨慕王子呢條仆街

我欣世界第一

真正原因得佢地至知
不過作為旁觀者睇晒佢地啲訪問
覺得万刀甲唔係stephy心目中想要嘅男朋友
而且拍咁多年對未來冇規劃
又唔係話拍得好開心個隻 所以斬纜
相反宜家佢就真係好開心喇
真係一個幾勵志嘅故事
絲打們 點都要嫁比愛情

鬼佬男友已成往事好耐，嗰時佢仲要貼錢養條鬼佬

李雞心仲衰，公屋cheap雞一隻

試過至知！

好過同万刀甲一齊啦

雲？

王子咁靚仔都要執二攤
仲要俾方利申呢啲游泳健將屌過
鄧麗欣肯定欲求不滿

想像唔到點解有人會叫自己做王子

話時話 王子當兵未？

希望佢地一直幸福 好襯
一開始好多人都唔睇好佢地 但唔經唔覺已經一齊左兩年啦期待見到女神結婚

你最撚靚仔死毒撚

努力R台灣籍

王子
有時覺得呢種柒無返咁上下型係好難承載到

唔知點睇錯玉子
btw 見到麗欣而家幸福就好

靚仔過佢10幾倍啦

你就柒頭皮
我好靚仔架

毒撚得過你俾人捉綠卡都無人幫
睇死你都係豬西黎架啦

豬西死臭雞
淨係識開po ff

臭鳩毒撚玻璃心碎了

俾人罰左幾多個500呀豬西 係咪皮衰得濟無人幫？

點解仲係咁靚 係咪痴線

點皮衰好似你咁醜到連塊皮都衰又好少見
妒忌心咁重 仲仇女 正宗連登臭鳩港男

自貼

雖然一開始都睇唔慣同有啲唔睇好 但見到兒時女神Stephy開心左咁多 相信王子真係對佢幾好 希望佢地幸福

佢地兩個真係有種好sweet嘅感覺...好羨慕

鬼王fans
早兩日睇到佢哋喺阿緯嘅直播互動都仲係好心動

又話約咗今個星期去王子屋企煮餃子
等到星期四都未有
想睇